大家個payme 有無問題？

我今朝入咗成朝都入唔到，send 咗code 比我後喺度一直load. 但係都入唔到
最奇係有email 通知我話login 咗

大家有無咁嘅情況？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

App已Del

same on99

Same here

屌佢老味成朝到而加都入唔到

Logout左我個ac呀屌

半個鐘前仲用到，宜家自動彈ac = =

有

有5000喺入面

我都係呀 好多錢係入面

死server啦實係，去網頁版contact 位啲彈502

今日下晝開始用唔到...

Diu佢老母

睇嚟係清算緊

Same

打左去問，等通知

system壞撚左呀唔洗打去問

屌 用唔到